% Algorithmique I à la HEB-ESI
% ----------------------------------
\documentclass[a4paper,oneside]{book}

% Les styles
% ----------------------------------
\input{style/log1.sty}      % Style principal pour le bouquin
\input{style/algoesi.sty}   % Définition pour les algorithmes

% Identité de l'école
% ----------------------------------
\newcommand{\ecole}{Haute École de Bruxelles}
\newcommand{\entite}{École Supérieure d'Informatique}
\newcommand{\entiteadresse}{Rue Royale, 67 – 1000 Bruxelles}
\newcommand{\entitesite}{www.heb.be/esi}
\newcommand{\entitetel}{02/219.15.46}
\newcommand{\entitemail}{esi@heb.be}
\newcommand{\etude}{Bachelor en Informatique}

% Identité de l'AA
% ----------------------------------
\newcommand{\ue}{DEV$_2$}
\newcommand{\cours}{Algorithmique II}

% Éléments temporels : année - prof
% ----------------------------------
\newcommand{\annee}{2015}

\newcommand{\auteura}{L. Beeckmans}
\newcommand{\auteurb}{M. Codutti}
\newcommand{\auteurc}{G. Cuvelier}
\newcommand{\auteurd}{E. Levy}
\newcommand{\auteure}{F. Servais}
\newcommand{\contact}{mcodutti@heb.be}
\newcommand{\ladate}{\today}

% Index (attendre qu'il soit suffisament rempli)
% ----------------------------------
%\usepackage{makeidx} % pour générer un index
%\makeindex

% Les différentes parties du document
% -----------------------------------
\begin{document}
\include{partie/algo2-debut}
\include{partie/algo2-chapitre-oo}
\include{partie/algo2-chapitre-tableau2D}
\include{partie/algo2-chapitre-liste}
\include{partie/algo2-chapitre-donnee}
\appendix
\include{partie/algo2-annexe-aide-memoire}

%\printindex
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Index}

\end{document}
